熱刺 vs 多蒙特

終於有人開即討

reus傷左無得禁屌

傾都傷左。打和啦

Sancho

少睇刺 刺係特登定係無能力主場壓出去攻？

多蒙特隻左閘係咪弱智 帶波衝入人群

快翼係咁上下...你冇睇開德甲？

真係冇

德甲好興打法..一係衝人群傳

多蒙特咁踢法夠唔夠氣90分鐘

Lloris

呢件係垃圾來
屌足咁多場都有得出

點解全場球迷著黑衫

佢唔係快翼黎

迪西里同雲爺爺

迪4真係好頹

熱狗矛撚到

又係son

Son goal

on9開短

下半多仔跌晒

多仔宜家心態似係輸少當嬴，等次回合